問題：如果班狗唔開我地拖先 我地開佢地拖先 咁割唔割

唔割
割

點都唔割架啦，但真心唔建議
話我阻膠都好，但呢d道德高地攞下冇壞